美心是否需要繼續大力裝修 必須立即重新檢討！

現階段已經情況危急 我知道我地裝修行動至今 要推翻自己已經做出既決定係好難
但我地唔係林鄭 唔係中共 唔係一意孤行 適當唔對路就應該檢討 而家我地就黎一齊檢討
首先 我重申 黨企係必須 必須 必須是主力攻擊既對象 呢個係冇玄念 一定要驅逐共黨
其實已經有幾個post講緊 大家可以先爬文睇返大家討論左既野

你知唔知點解美心太子女仍然重咁強硬？

然後再睇呢段網台主持既分析

美心與中共的密謀】踢爆中共密謀先誅太古，後滅怡和？美心太子女伍淑清充當爛頭卒，攬炒美心另有所圖！?

記住 唔係去幫美心 伍淑清一撚定係仆街賤人 但我開post係希望可以大家重新聚焦黨企/紅資
針對性同中共攬炒

推

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

冇大台 唔係大風向 大家一齊傾個共識

佢繼續抹黑 佢啲鋪繼續被裝修

仲有仆街VTC 一定要最後通諜 大家做定文宣

爬左文未?睇左片未

主要股東
牛奶國際50%
香港食品有限公司持有美心50%股份
伍舜德，伍沾德，陳學德，黃榮瑞黎乃昭，何厚浠何厚鏵，分別持有香港食品有限公司21.01%，18.54%（5570股）5.25%，3.99%，3.72%和各3.33%的股份

中共借伍X清條八婆借力打牛奶公司

希望呢個post可以比前線一個共識方向

Push

怡和唔會唔玩
正如太古唔會棄割晒

至於前線最後既決定 全部不割 不指責
包括打一風堂而影響到逸東酒店 我地幫手補鑊
但不指責 前線既風險已經非常大

前線決定,我冇意見

係 但我覺得我地打美心既力度好似多過黨企 中資
當然 中銀建行個啲淆撚到封晒鐵板 係難裝修好多

我地幫手討論比個方向

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

點解唔裝修政府寫字樓？民政？

繼續裝修

我覺得而家已經足夠 如果之後再有任何動靜再商議

唔應該再開發新商戶, 搞就好似乜鋪都裝修咁
指定幾間睇落有針對性好多

Agger

因為美心周圍仲會有幾間，封鐵板唔係咁簡單，你睇下佢全香港幾多間分店

(美心)已證實世界之窗屬於伍淑清(有圖)

老老實實 要教訓都夠皮啦 我覺得個方向去返政權 狗察到更好

美心可以暫停 轉藍色級別觀望
先集中黑色會好d

如果咁講就俾少少意見,其實佢做唔到生意,自然利得稅都俾少左,政府稅收減少
裝修又好,罷食都好都冇問題

4大黨企銀行 冇得傾
福建佬一定冇得傾
其實好撚紅既紅企
华润杂志----Pacific Coffee，做中国咖啡店品牌的NO.1
呢間垃圾前線要諗下

你牛奶公司可以直接出聲明屌柒太子女
點解唔夠膽？

狼狽為奸咋

LM

主要係唔想中共食撚左佢地塊餅 變相幫左敵人

首先 美心已經講左伍淑清同佢地係冇關係 1%股份另計
但係美心由始至終冇表態過政治立場

手足應該向前美心發出警告
除非伍家向怡和出售其所持有的50%股權
否則裝修工作並不會停止

同意暫時放過美心

可以改目標為華X PCC

唔搞美心住

集中火力
攻擊中資 摧毀中資資金鏈

因為美心靠香港起家，現在卻出賣香港人，所以裝修只係代價。
同埋透過裝修迫伍家退股能對其他商家起殺雞儆猴之效

認同 先聯合主打首要敵人

屌，而家國企淆到咁又難搞左好多嘅

優品360
富臨

呢2間涉黑企業

但係去聯合國個個係伍淑清 同美心集團只有持1%股份既關係
至於美心其實一直冇就政治立場表過態

冇玄念 福建佬死全家

咁伍家為何不同伍淑清割席？

有咩仆街過360，前日成堆便衣

變相表達立場?身份敏感?其實我本人覺得澄清冇關係已經足夠
因為比如我親戚9up 而假設我本身冇政治立場 又冇理由無神神同人割席
變相而家既美心一路照食晒 但又唔敢出聲既情況

Pish

push
軀逐共黨
例如唔好用用中國移動
習慣CHECK 公司background then make purchase choice!

幫手文宣好過

我覺得黨鐵同福建幫係無得留低 尤其捐左52萬比撞人的士狗
但美心我覺得可以轉返做裝飾 可以留返好多人力做其他野
睇返kt apm單野覺得裝修係時候要轉型

btw 另外加返支銀

定限期，要美心出一份嚴厲譴責大小姐既聲明

background check
佢係呢間公司founder not Maxim!!! if u wanna boycott her,target her company

前線係會上連登睇反應聽建議

中共借伍X清條八婆借力打牛奶公司

玩開個d咪繼續 我都阻唔到架啦
但新增太多目標觀感上唔好睇

不過犯法野都大家最好唔好做

身為老闆，自己比人搞咁多間舖仲唔割席救火，硬食真是抵死。
同埋照你咁講，即係佢想食兩家茶飯，罪加一等

they already made a statement saying she is not in the management role
已割 話佢冇係公司做 唔代表公司立場

都可以咁講 因為你話美心奶唔奶共 就一定既
大家裝唔裝修其實都唔到我地決定
只係最重要都係首要敵人!

贊成打咗中資先

太子女得0.33%咋~其實有傳有買起埋佢d share

even Lee Ka Shing cannot openly state that he opposes CPR la
and they already state that Ms Ng's comment does not represent the company's stance and she is not from the management level

CPR is our No.1 enemy. Boycott CPR/Mainland companies
don't use China Mobile as your phone service provider
Dun buy daily products in CR care
Dun use bank services in XXX china bank!

推

美心正仆街。自作孽不可活

呢個正正係太子女同中共既陰謀想食左美心，你呢個要求係直接幫太子女奶共立功積?有無諗清楚?一方面抵制中資但你又幫中共進一步控制香港，係咪同裝修目的背道而馳啊? 加上伍家分兩邊，太子女同而家揸旗係兩房人嚟，揸旗個邊親英同美，太子女個邊奶共，你提出呢個要求之前有無fc過?

樓主無謂post啲陰謀論嚟幫美心解脫。你不如重溫太子女講既嘢，就知點解手足咁嬲

盲反不fc是這樣的

pushhhhh
Ms Ng is so happy for you guys are doing to Maxim
coz she can't get a penny from her family business and she is so mad at it
now you guys can do revenge for her hahahaha
Have some sense la Hong Kongers!

did u read????????
If you really want to boycott Miss Ng, u shall check out her background first
Like she is actually the founder of a BIG company!!!!
Have some sense la Hong Kongers!!!

It's Miss Ng not Maxim ah SIR
Ah Sir ,respect! Still go to LIHKG leaving comment after ur OT

agree

have some sense la Hong Kongers
In this city, keeping silence is already a token of support
dun u understand HK's current situation?
Look at Cathy Pacific!!!!!

我點會唔知?而家係中期檢討 同埋唔該比論據 唔係9up就係
大家出得黎都係手足

If you really want to boycott Miss Ng, u shall check out her background first
Like she is actually the founder of a BIG company!!!!
Have some sense la Hong Kongers!!!

聯合次要敵人 打擊首要敵人

i just copied and pasted from my last comment
I don't mean u have no sense>_<

agree!!!! CPR is our no.1 enemy
dun use china mobile as ur phone service provider for example

agger x 2

I reckon some POPO are the leading ones who destroy property and they definitely dun want gov property to be destroyed
coz their salary comes from it

now we are talking about the rationale of doing such an action!!!
Not whether it's easy to do sth *___*

If you really want to boycott Miss Ng, u shall check out her background first
Like she is actually the founder of a BIG company!!!!

u can actually boycott her company by reporting food problem of her airline beverage company and do propaganda all over china

If you really want to boycott Miss Ng, u shall check out her background first
Like she is actually the founder of a BIG company!!!!
Have some sense la Hong Kongers!!!
u can actually find our food problem in her company and do propaganda all over china

may God bless HK
may God gives HongKongers wisdom and courage to do the right thing
pray pray pray

參考下

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

我覺得可以針對各區政府建築

eg. ssp嘅政府合署

比較美心被裝修睇落更精神

裝到佢跪低認錯 呢到係香港! 要係香港撈就要對得住香港人!

而家正正仲係港資+英資，所以美心先無出現如果係黃絲就抄人既風氣，有唔少前線都係做美心，你有無聽過佢地因為政治立場俾人抄? 你地係咁裝修美心直接助攻俾中共食左佢，到時先真係出現另一間國泰, 明未? 點會唔明大家因咩事會咁嬲太子女，裝修既都裝修過好多次，但一段時間啦，太子女同中共既計劃都愈來愈明顯，最明顯係美心一定唔係太子女春袋嚟，其實係想激嬲手足幫佢借刀，講咁多只係想前線唔好因仇恨而俾敵人利用，而家裝修唔係無風險，點解要送頭同敵人助攻?

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

其實打美心已經無用
美心都跪哂
搞中資仲有用

其實大家都可以討論 你咁講好似搞到前線話事咁
大家有共識 前線係唔會反對的 唔好當前線傻仔
（題外話：其實前線已經唔存在，以家又唔係打陣地戰）

無錯
條八婆春袋好似係飛機餐飲
應該諗下點玩佢
搞美心都唔關佢事，條臭閪得100股
所以佢先唔撚驚繼續出黎講野

Agree

CPR is the enemy of civilisation
agree
for those who are using mainland CPR related services stop it
have buyer awareness whenever u buy sth

點計都關怡和事，再諗諗佢好

推推

對準中共春袋

大局為重

留力做其他更有用既野啦！ e.g 麻包袋

唔寫朱古力牌都暗示左啦其實

罷買

想繼續搞美心之前唔該宣傳好啲先, 依家仲係好多人淨係覺得個太子女同示威者持不同意見就被清算, 好多人都唔知原來佢係上聯合國仲係用假新聞抹黑.

我真心覺得我哋係中咗計，比伍叔清借刀殺美心。我哋必須馬上修正

同埋除左福建尼d 係咪可以有期限

成效同方向有冇偏離大家要檢討

push

封鐵板就幫佢封實d

淨係搞中資銀行/黨企都夠

仲裝修？唔好中左政府/POPO奸計啦

近日好多人不滿懷疑有popo假扮示威者破壞，也不滿政府和港鐵誇大受破壞和影響民生之程度，所以我會認為有些對商店銀行的破壞是正中下懷，中晒奸計，甚至政府警隊是樂於見到這些場面，因為任何有助他們把示威者標簽成「暴徒」的事情，都是對政府有利的，所以我才覺得不需要，也不值得去「配合」政府的奸計

要懲罰啲值得懲罰既商店，杯葛，唔幫襯先係最聰明既做法，下下用蠻力，唔會令勝算增大之餘，最撚慘係仲要不停送頭呀

杯葛，唔幫襯先係最聰明既做法
剩係呢句都知你on9啦

同埋仲有人會用政府同popo呢啲字眼
係共產黨同死黑警呀垃圾

不停送頭先係明智?

前線決定

有錯就要改 仲要立即道歉
唔應該為面子死頂

9唔答8 學下邏輯先再講野

依家就係同你檢討是否需要大力裝修，請問主動配合政府奸計，成本效益喺邊度？

的確估計唔到裝咗修
伍家或成最大贏家
最後攞返更多美心股權

奸計係你講 點樣有利法？我夠話林鄭推條例係奸計 搏你啲人出黎遊行搞亂香港 所以遊行都唔應該添 講就係？
同埋裝修黨企既論述我已經講左好多

黨企 加所有撐警鋪先

Set deadline俾佢發聲明道歉 唔係先再繼續裝修

最後只會引中資入股，呢個先係太子女為左奶共既計劃

推 對準黨企先係出路

如果佢提供到有用ge cctv 可以考慮

又出個post叫人檢討, 用字眼soft 左少少就叫人垃圾, 真係好撚嘢

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

贊成裝修中資銀行有用好多

又係啲中計撚 鑊撚鑊乜乜中計喇 乜乜送頭 又冇論據 而家叫檢討 但好明顯帶緊風向叫人唔好裝修 垃圾都比撚面

仲遊行？唔好中左政府/POPO奸計啦

近日好多人不滿懷疑有popo假扮示威者遊行，也不滿政府和港鐵誇大受遊行和影響民生之程度，所以我會認為有些對政府不滿而遊行是正中下懷，中晒奸計，甚至政府警隊是樂於見到這些場面，因為任何有助他們把示威者標簽成「暴徒」的事情，都是對政府有利的，所以我才覺得不需要，也不值得去「配合」政府的奸計

要懲罰啲值得懲罰既官只，杯葛，唔投佢票先係最聰明既做法，下下遊行，唔會令勝算增大之餘，最撚慘係仲要不停送頭呀

大家係咪唔係得左中共係全球最大黑社會

仲有中旅社中移動
民企就唔好夠
藍店都唔使

唔知work 唔 work :

local 利用 starbucks 品牌可以connect global 文宣，就喺攪其他網上網下嘅和理非活動，接住呢個 online petition, 要求starbucks 另覓香港專營權，杯葛maxim...

BBC 都報導咗

阿sir, 星期日因為裝修係葵芳同粉嶺你地拉左我地咁多位手足，如果而家話唔裝你緊係唔開心啦~明你點解咁激動~

p牌就咪學人捉鬼啦
而家得裝修定唔裝修兩個option?

咁講語氣咪好好多囉，唔同意見就即講晒粗口咁，大家都係討論下。
當然唔係得兩個option, 罷買同裝飾都可以。
但而家有d地區既前線當間店舖仲有其他人係入邊食緊野就直接裝修我好有保留，始終有老有嫩，唔可以話呢間係藍店入面全部就認定全部都係藍絲所以就唔理，咁樣真係同popo 無分別，可能有人睇完會想屌我，但都要講。

邊度見到有人食緊野前線直接裝修？

仲有 上連登講語氣 唔好講粗口唔知以為去左香討

唔講邊區啦(知你實會屌我，但無謂講)，無發生既咪當我講出嚟希望唔好發生d咁既事啦~

Btw 其實個post都係講緊暫停裝修美心先 但黨企要繼續

醒啦